@book{piegl:1997,
author = "Les Piegl and Wayne Tiller",
title = "The \nurbs Book",
publisher = "Springer",
year = 1997,
edition = "2. Aufl."
}

@book{oertel:2004,
author = "Herbert Oertel and Martin Böhle",
title = "Strömungsmechanik",
publisher = "Vieweg",
year = 2004,
edition = "3. Aufl."
}

@book{oertel:2003,
author = "Herbert Oertel and Eckhart Laurien",
title = "Numerische Strömungsmechanik",
publisher = "Vieweg",
year = 2003,
edition = "2. Aufl."
}

@book{cumpsty:1989,
author = "Nicholas A. Cumpsty",
title = "Compressor Aerodynamics",
publisher = "Longman Scientific and Technical",
year = 1989,
edition = "1. Aufl."
}

@book{horlock:1966,
author = "John Harold Horlock",
title = "Axial flow turbines",
publisher = "Butterworth",
year = 1966
}

@book{schildt:2004,
author = "Herbert Schildt",
title = "C++ - Die professionelle Referenz",
publisher = "mitp",
year = 2004,
edition = "1. Aufl."
}

@misc{nurbs:2002,
title = "NURBS++ ",
edition = {3.0.11},
url = "http://libnurbs.sourceforge.net",
year = 2002
}

@misc{lichtfuss:2005,
author = "Hanns-Jürgen {Lichtfuß}",
note = "Skriptum",
title = "Anwendung strömungsmechanischer Berechnungsverfahren in Flugtriebwerken",
howpublished = {Technische Universität München},
year = "WS 2005/06"
}

@mastersthesis{moegele:2006,
author = {Herbert Mögele},
title = {Parametrische Geometriedefinition von Turbomaschinenbeschaufelungen},
school = {Technische Universität München},
year = {2006},
type = {Semesterarbeit}
}

@techreport{nasa:sp:36,
author = "Irving A. Johnson and Robert O. Bullock",
title = "{SP}-36",
institution = "NASA",
note = {\verb|http://ntrs.nasa.gov|},
year = 1965
}

@techreport{naca:tn:2604,
author = "Chuang-Hua Wu",
title = "{TN}-2604",
institution = "NACA",
note = {\verb|http://naca.larc.nasa.gov/reports/1952/naca-tn-2604|},
year = 1952
}

@PhdThesis{uelschen:2000,
author = {Michael Uelschen},
title = {Entwurf und Optimierung der zweidimensionalen Gitterströmung axialer Turbomaschinenbeschaufelungen mit Neuronalen Netzen und Genetischen Algorithmen},
school = {Universität Gesamthochschule Kassel},
year = {2000}
}

@PhdThesis{mueller:2000,
author = {Jörg Müller-Töws},
title = {Aerothermodynamische Auslegung der Meridianströmung mehrstufiger Axialverdichter mit Hilfe von Optimierungsstrategien},
school = {Universität Gesamthochschule Kassel},
year = {2000}
}

@PhdThesis{ahmed:2005,
author = {Raffael Ahmed},
title = {Auslegung vielstufiger Axialverdichter mit parallelen Evolutionsstrategien und neuronalen Netzen},
school = {Universität Gesamthochschule Kassel},
year = {2005}
}

@mastersthesis{borm:2006,
author = {Oliver Borm},
title = {Entwicklung eines Stromlinienkrümmungsverfahrens},
school = {Technische Universität München},
year = {2006},
type = {Semesterarbeit}
}

@mastersthesis{mayer:2008,
author = {Florian Mayer},
title = {Entwicklung eines Stromlinienkrümmungsverfahrens für die Turboladervorentwicklung},
school = {Technische Universität München},
year = {2008},
type = {Diplomarbeit}
}

@mastersthesis{bader:2010,
author = {Andrea Bader},
title = {Entwicklung eines Verfahrens zur Berechnung der Meridianströmung in Beschaufelungen hochbelasteter Radialverdichter für Abgasturbolader},
school = {Universität Stuttgart},
year = {2010},
type = {Diplomarbeit}
}

@article{denton:1978,
author = {J.D. Denton},
title = {Troughflow calculations for transonic axial flow turbines},
journal = {Trans.ASME, J. of Engrg. for Power, 100:212-218},
year = {1978}
}

@article{casey:1984,
author = "M. Casey amd P. Roth",
title = "A Streamline Curvature Throughflow Method for Radial Turbocompressors",
journal = "IMechE Paper C57/84",
year = "1984"
}

@article{casey:2008,
author = "M. Casey",
title = {General Streamline Curvature Throughflow Program, Theory Documentation},
journal = {VISTA TF},
year = {2008}
}

@misc{benetschik:2010,
author = "H. Benetschik",
note = "Manuskript zur Vorlesung",
title = "Numerische Integrationsverfahren für Strömungen in Turboarbeitsmaschinen und Strahlantrieben I",
howpublished = {Institut für Strahlantriebe und Turboarbeitsmaschinen, RWTH Aachen},
year = "WS 2009/2010"
}

@article{wilkinson:1970,
author = "D.H. Wilkinson",
title = {Stability, convergence, and accuracy of two-dimensional streamline curvature methods using quasi-orthogonals},
journal = {Proc. Instn. Mech. Engrs., vol.184, pp. 108-119},
year = {1969-70}
}

@article{wiesner:1967,
author = "F.J. Wiesner",
title = {A Review of Slip Factors for Centrifugal Impellers},
journal = {Trans. ASME, J. of Engrg. for Power, pp. 558-572},
year = {1967}
}
